美容院脫墨

窮撚比唔起錢去搵醫生脫
有冇邊間手勢好 做完唔會復發
或者唔會hardsell嘅美容院推薦？

你出到安全屋咩